【突發】今晚9:00 青衣城要人 願榮光歸香港！

各位葵青手足，今晚9:00青衣城1期中庭見

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

(集思廣益)喺黨鐵站免費派蘋果日報/大紀元有冇得諗？

唔好唱19moment啦

用音波功嘈死啲狗
我指布丁狗

咪唱無盡啦

推

推！

唔好《無盡》？ 轉其他歌？
已有嘅《最後的信仰》《差一點我們也會飛》之類
改編嘅《香港人》（原《Shall We Talk》）之類
原創嘅《和你飛》之類
感覺都好啲

721

今晚見

9點見！

香港人加油

又左膠活動，雨革2.0

點解要無盡，發現號呀

張文宣我喺tg見到放過嚟，大家唔想唱咩歌就唔好唱，一齊唱國歌就好

tui

P牌仔推唔到

Push

願榮光歸香港

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

PUSH

各位青衣島民今晚9:00見

寧願唱Sing Hallelujah to the Lord 都好過唱無盡

無所謂呀, 唔想唱就唔好唱, 一齊唱國歌就好

唔唱無盡

唔唱咩都唔緊要,唔好唔唱國歌就得~~~

原來有開post!!!! 我推！！

推推推!!!

推推推